～13聯盟正式成立～

維護法紀 對抗黑勢力 獌市,熱狗

得閒互含 你我有責

(我般迷)

我地利迷想同阿迷和好啦

有阿有利有尼有車有般有妓

音樂鬼才

值得感動既係 張伯倫仍可向上望